{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오창 모텔 짝"
    },
    "text": "利用案内徒歩利用不可、梧倉邑の新商券から車で5~10分の距離です。 全客室料金は2名入室基準であり、人数を超える場合や寝具類を追加要請される場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。 業者の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 業者の都合により客室情報が随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 未成年者は予約及び入室が不可能であり、身分証明書をお持ちでない場合、入室拒否及び予約キャンセルはできません。 未成年者の予約によって発生する入室拒否、予約キャンセルなどの不利益は当社では責任を負いません。 オンドル予約時の追加料金案内オンドル部屋の料金は2名基準であり、1名追加時に10,000ウォンの追加料金が発生します。 プロモーション情報連泊は現地決済の際、追加料金なしでご利用いただけます。 長期宿泊締め切り間近！！ 使い果たした場合、利用不可(洗濯室使用可能)連泊、長期宿泊は043-211-9008まで予め予約してからご利用いただけます。 喫煙情報は全客室禁煙です。 宿泊施設のおすすめ理由はペット同伴可能です。清潔、親切、価格、コスパに比べてグッド！！！ アメニティ&ショーツストッキング無料提供 カップラーメン、レニュー液、コンタクトケース無料提供及びヘアアイロンのレンタル可(カウンターにてお願い)。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "梧倉邑の新商券から車で5~10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "全客室料金は何名で基準ですか？",
            "answer": "全客室料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合や寝具類を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "人数を超える場合や寝具類を追加要請される場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "業者の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "業者の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何かの理由で変更されることがありますか？",
            "answer": "業者の都合により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や入室ができますか？",
            "answer": "未成年者は予約及び入室が不可能であり、身分証明書をお持ちでない場合、入室拒否及び予約キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約によって発生する不利益はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約によって発生する入室拒否、予約キャンセルなどの不利益は当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "オンドルの料金について教えてください。",
            "answer": "オンドル部屋の料金は2名基準であり、1名追加時に10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊は現地決済の際、追加料金なしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "長期宿泊の場合、予約はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "長期宿泊は043-211-9008まで予め予約してからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アメニティ&ショーツストッキングが無料提供されています。"
        },
        {
            "question": "レンタル可能なものはありますか？",
            "answer": "カップラーメン、レニュー液、コンタクトケースが無料提供され、ヘアアイロンはレンタル可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 516
    }
}